有無人做過收毛孔treatment？

發覺其實搽乜都唔會明顯收細到毛孔，所以心思思想做下機

跪求想做/做過 微針、矽針、碳粉激光或者其他treatment既朋友傾下

我自己係內乾外油，除左毛孔粗大之外無其他大問題，筆直無乜所謂

買左2枝矽針準備捽爆啲毛孔

想做皮秒 美白好work 都好似收到少少毛孔。但唔知邊間好

做過哂微針 矽針同 碳laser 毛孔都係咁大

做過一次矽針
效果係有,但唔明顯

做緊XR 覺得不錯

矽針第一次最勁。
之後無乜效。試過幾間

你試過邊幾間？有無邊間係唔hard sell？

你係咪係出面做過之後先自己整？